電腦白痴list 求評

我個電腦依加變得慢左好多
同埋打機打大概1個鐘就開始lag
所以想升級下
我朋友就建議我換呢啲
I5 8400
主機板MSI B360M PRO-VDH
Ram TEAM Elite 16GB(2x8) 2666 MHz DDR4
Ssd Samsung 970 EVO M.2 NVMe PCIe x4 250GB

Displaycard用返原先既msi gtx1070
Thanks!

主要打機
Rainbow6 gta Battlefield嗰啲

無限筆值

Sorry 漏左
想連埋Win10 $4000左右

洗機 完

win 10 用oem
30到100都有

正版 ？

真係有用咩

X2
見佢升級不大...
不如儲多D錢來全換過好D...
佢D game都唔係食好勁=.=
再重裝過就唔會lag了

如果換i7 8700會否好啲？

你問七喜人吧

7喜兄
有人叫我問你

換i78700會唔會好啲？
又或者有冇list推薦下

如果粒U 同DDR3 唔要, 我同你收

可唔可以講下點爲止升級唔大？
咁應該點升級好呢

Ok

我係刁民丁
你E+情況係WINDOW問題多D

換U 都可以諗下
不過你要諗埋 塊板虧虧地
CPU可能熱少少咁

老實講你得$4000，
你一換u連底板連ram都要換，
$4000不如升級舊機好過，
你用乜底先？
正常升呢d已經夠做
dd3 8gb ram X2=約$500
ssd 500gb=約$500

同埋你D二手零件值錢架,唔好賤賣
CPU4440---$500
底板---$150+
DDR3 RAM---4GB$120+ / 8GB$250

我依加就係用舊機升級

咁你用乜底板???
火牛??

最平既升級方法係加一隻全新既ssd, 二手買粒4代i7換走i5, ram最少要12-16gb, 唔夠就買二手加上去
ssd 500gb裝系統+遊戲, 買d 平民級一d既就得，$400樓下
4代i7 $1200以內先好買
ram睇下你差幾多，夾埋window都係3000左右

不過依家買4代i7又唔太抵，有錢最好一炮過換新u

唔知點解淘寶
4790/4790K呢兩粒最近升左價成$12XX升到$14XX
4460反而跌左$6XX跌到$500

如果我放
i5-4440+Asrock H31M pro4+8gb ddr3 ram x2
全走$1100 合理？
如果合理可以tg我

我同樓主一樣都係咁換
可以參考下
CPU: i5-9400F $1295
MB: MSI B360M Mortar $670
Ram: Corsair 3000mhz 8gb x2 (點解3000mhz係因為唔知點解馬飛3000mhz平過2666) $400 x 2
SSD: Samsung 970 Evo plus NVMe M.2 Pcie $600
HHD: WD Blue 1Tb $310
Case: Antec BP301M $340
Total: $4015
如果樓主唔要hhd，ram用cheap少少，用返舊case
啲錢都應該夠買隻正版window